做乜依家啲女咁正個個都出街唔帶罩

屌成架巴士得我一個on99帶口罩

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出